用公司資源做自己野

有冇見過同事會用（拎）公司資源做自己野

拎文具，A4紙，廁紙返屋企用
喺公司叉電，影印
打idd去外地餐廳book位

大家有冇遇過咩比較誇張既？

有
帶好多嘢返屋企OT做

你呢個係用自己資源做公司野

個post熟口熟面

好慘

入境處刻薄 禁辦公室叉電
指等同偷竊 違者會遭刑事檢控

可能變左係月經post

話幫公司買電器，之後買完放兩日就拎返自己屋企

梗係有
藉口開會飛黎飛去 其實根本唔關我事
仲有用公司俾客人VIP服務訂歐洲頭等火車票/歌劇票/波飛/加自己名落俾客人既私人飛機

全部都係上司批准 佢同我一齊睇

梗係係公司屙屎啦

用公司wifi上lihkg算唔算

冇入落inventory 架？

上網Download AV片，之後畀it狗篤背脊